HA Secret: 如果五年前爆新病毒，要我去前線仲可能肯，但依家政府根本唔值得賣命，次次道德綑架都屈服，仲講乜抗爭？

全力支持
Btw依家醫院已經爆哂

推

支持醫護集體罷工
垃圾正苦食屎啦

健康呼籲

香港地做醫護真係好慘

支持

支持，平時當狗撚，有事第一個推出嚟

支持醫護爭取應有權利
無人會怪你地

狗賊有OT錢，醫護就話well paid for it

支持醫護任何決定
不割

由謝婉雯醫生我都知道其實醫護真係唔使太賣命

黑警唔駛讀書又有一堆ot錢,平時公立啲醫護就ot冇補水,一有咩流感仲要通頂搵命搏,真係食屎啦香港政府

每日150個人口老化之前仲要cut budget
政府唔會解決依啲問題

Just do it, 全力支持

Touchwood 日後肺炎死埋都唔割

罷工好時機

無錯，我今鋪中招既話我一定去差館自首唔撚醫

政府不知幾想死多啲香港人

係
而家係香港無自由做奴隸
死左仲好

死之前同黑警中共港共攬炒

支持醫護罷工
自己條命真係好緊要

其實就算護士學校出黎，一畢業都3皮幾，年年跳pt加人工，已經好過好多fg得十幾k的後生仔。。。

藍絲既醫護去做就岩

差佬呢？有病入唔入公立？

【第廿壹期牆紙】 2020·願

TG :

well paid佢地個頭，醫護真係秒秒鐘做緊野，班狗平時係警局都係吹水叫雞打麻雀

up

係好過好多大公司做咗幾年嘅Junior

你地班醫護記住自己打工咋，無謂博命。 香港俾人強姦虐打你地都唔出聲，記住唔好而家扮正義。快快手辭職

爆到咁 但係政府都係冇做過野

大家攬炒

支持醫護手足保護好自己

真係咪為呢個垃圾HA 賣命, 要去ISO 房自己去飽佢啦

係成個醫療資源唔夠
唔會因係護士幾多人工醫生幾多人工
加翻幾多個床位比你
唔好再拎呢D 人工理論去Spin 開成個醫療體制既問題

我係ug都覺得呢d錢唔係我搵，屌你老母冇得抖，又對屎尿血菌，做既人真係好辛苦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實你未中 班警曱先中 佢地咁撚中意去中國玩同食

同班POPO比
班醫護真係值得尊重好多

辛苦錢黎，邊有popo日日出街收錢打人咁爽

記得有HA醫生話過香港嘅醫院係第三世界嚟

Push

分分鐘高過ibank back office的同事。。
以前d人係想救人先會去做護士，依家係呀豬呀狗睇住份糧就走去做護士，一遇到病役有危險根本就唔會同佢博

利申：係我眼中出得政府份糧既，都係一班受體制保護對工作無熱誠既垃圾

佢班仆街係公務員

睇公家醫院好似唔使錢㗎

難為醫護醫人渣

創科局500億都俾 醫管局就縮水屌你

Well 個屁咩
Well paid就唔使個個爭做私家啦

犧牲過後俾高智森班藍絲打橫黎講
變左中港共同對抗sars, 甚至係中國送物資呢d垃圾大話
真係唔好白白犧牲，死係支那肺炎真係好唔抵

HA係拎funding

但醫護唔係公務員嚟

集體罷工啦
按章工作
班狗話30000隻popo可以撐住個政府嘛
等佢地黎做咪得

俾你都唔睇啦.......其實支那人先至係優先

支持罷工

支持醫護界全面罷工

啱，唔好為極權症苦賣命

支持醫護

叫d popo去忠誠勇啦

叫毅進蛇撐起埋醫療界咯

我冇話過係公務員，但其實全部出緊政府糧既，都係心甘情願俾政府揸住春袋，自己就薪高糧準

醫護罷工啦
班藍絲醫護會做埋你地果份架喇

乜有得簡你同唔同佢博
D 屎屎尿尿嘔吐物你估真係姐姐執哂咩
同埋未計佢地PA 呢D 翻工時間真係同無收工差唔多
都係個句啦 佢地比起班狗更值得去拎呢份糧

拉

依家醫護搞罷工有定好出色
最緊要唔好比佢地大到

但唔係因為咁，佢哋值鬼3,4皮咩

如果有得揀,係發夢果陣比狗咬死定去到醫院罷工失救死,我都會揀醫院罷工失救死,因為果刻香港人離嬴更加接近,咁發夢死呢,今日已經係咁

全民大罷工

召喚HA聯合工會

狗屋改建做醫院啦

記得嗰玩法係，醫生護士要實習經驗先註到冊
頭幾年係一定要去公立醫院俾政府勞伇架

利申印象流唔肯定

香港市民表示支持 唔使理道德綁架
係政府on9嘅 政府自己承擔後果

同埋 唔好Spin 走醫療資源唔夠呢樣野
明日大嶼個6200幾億分1000落翻醫療到
已經可以做到好多野

自己做到狗咁都唔團結企出黎 唔抵可憐

咁我肯定好多醫護做嘢忙過好多膠官

政府嘅錢咪即係納稅人嘅錢

醫護拎返納稅人嘅錢有咩問題呢

班鄰國人落嚟搶資源就仆街啫

支持罷工
一個唔該
可能蝴蝶效應火燒連環船
變成全港多行業罷工

醫護請出手
病我唔怕
死我唔怕
病死我都唔怕
我怕白色恐怖
我怕喺沉迷中死亡

如果萬一爆發 E院又唔夠人
會唔會搵大陸d E生落嚟睇症㗎

只會再補水請多D黑警打/嚇香港人同滅聲.
成個政府都係笑話.

香港市民表示支持 唔割
當初唔比罷工既人去爭取訴求
又唔提供合適福利比醫護人員

想你地去賣命, 甘心咩?

除處理嚴重或緊急病人外
有冇諗過罷一日呢
你地罷一日比我地罷好睇好多
班大既唔跪咪繼續罷

關唔關運動事都應該罷啦
屌你度度都爆哂仲cut 人
本身體力好頂得住啲病都搞到頂唔到
根本就想人死

支持問責官員出來率先垂範抗疫。

咁你唔做? 點解嘅????
係咪因為你入唔到? 定你都知辛苦錢?

等於 NGO 高層人工超高
但俾 job 你時又叫你當做善事
唔好收咁貴
用道德綁架

罷工真係唔怪你

叫特首落醫院派飯啦

你講緊班狗咋嘛

值唔值

我公開試個分除2都夠入護士，只不過唔想為左份糧迫自己做唔中意既野，寧願係出面慢慢捱

同意
大愛 無私嘅醫護精神係一回事
醫管局/政府 唔理員工死活係另一回事
佢哋根本信唔過

味就係慳錢由衛生署拆出黎，屌佢老母。
同差佬差婆拆出黎做黑社會一鳩樣。

push

屌 仲記得之前流感派魚蛋

好多人直踩六日，甚至七日都冇呢個人工
當年千禧年到沙士係醫療科最低迷既時代，大把醫護實習完冇人請，好多轉左行or出國先做得返本行
人工黎講，當時好多行業都可以同醫護比
再睇下依家呢班醫護有幾多個真心想做醫護？咪又係見高人工鐵飯碗就狗衝
狗衝唔緊要，比返應有既專業，有返少少醫德
香港專業人士最大弊病係拎完光環就求其hea做得過且過，只求唔好爆鑊，每個月袋袋平安就算
咁樣落去，香港醫療遲早玩完

真

高層自己高薪厚薪

出手勁低話難請人

請到人又叫人唔好怕蝕抵做埋呢樣嗰樣

醫生trainee都成10幾萬一個月 真係好慘

pish

講真 做護士做到要照顧班死蝗蟲
明知佢地不停蠶食香港資源
我真係幫唔落手囉
依家護士已經做好多extra野
仲入隔離病房照顧蝗蟲真係不了

入過院 見到佢地做嘅work load已經覺得辛苦

唔明成撚日屌醫護人士做乜

比3萬你返shift日日十個鐘對住屎尿屁 傷口
仲要無停 比啲patient屌 比management 照

我後台做IT 見撚到都想死

強烈建議真係有SARS果陣醫護擺工

支持醫護爭取合理待遇！抗拒情緒勒索！

體諒及支持

仲有支那通報消息有幾成真，大家都心知肚明

咁咪係, 好多野唔係睇表面就可以幫人地解釋哂D野
有幾多辛苦, 大家有眼睇

人地做到水都飲唔到, 尿都冇時間柯
番早更果陣, 忙到中午飯都冇食. 由朝早七點食早餐到下就三四點

呢個係能力嘅問題

訓練一個醫生要用幾多年時間

你有能力嘅你都可以去做醫生

賺十幾萬一個月㗎

支持，唔知道全港No.1嘅那打素有咩反應

我懷疑已經有支那醫生 但因為太廢俾人趕走咗
幾個月前同屋企人去公立醫院睇 個支那名醫生名乜都唔識答 但而家已經見唔到個個醫生

佢budget得咁多有乜計？不如問政府點解成撚日益建造業啦
十大基建完左又黎個明日大罪，仲要抽其他服務既budget撥入去
冇人肯cut人工加人手，咪加人工加workload唔加人手囉

不嬲支持醫護罷工

其實我就blocked咗你㗎啦

鳩噏當秘笈

不過見你吹到咁撚大除2嘅分都夠入護士

咁你點解唔做醫生呀

冇問題，死都唔割，罷工。

咁咪係 姐係你做唔到 咁你講咁多做乜

醫生做到死都比班廢物藍叫黑醫黑護
警察收納稅人錢買裝備打納稅人,學生叫英雄
屌你老母啦冚家產藍絲
支持醫護為自己權益發聲

有咩慘得過比人當狗撚仲要做偉大係要付出代價

支持醫護咪撚理政府
等班狗幫你做囉 咁撚鐘意攬住班狗

搵鄧炳強殺左d 病人咪得囉

殺人啫, 每日都做熟架啦😑

醫護集體罷工爭取應得權益我一定唔割

以前nursing school/degree係讀唔成書既last resort，宜家見醫療界人工喺非公務員界一支獨秀就人人狗衝
呢班人同當年台灣沙士爬窗走既醫護都係一擔擔，冇幾多個真心想做醫護，淨係想拎光環袋袋平安

其實私家情況係咪完全唔同?
咁做幾年咪轉哂去私家囉.搞掂
後生既買定醫保.有咩事直入私家.又搞掂.
廢老留番係公院.

我覺得未必係真
現實上係冇人想死
但醫護真係好多時都好勇敢
以另一種方式去表現勇武

岩 根本明日大嶼個D Budget 應該解決翻而家既問題先

support!

垃圾政府港共攬住三萬警曱就可以叫做維持香港治安，其他事乜7 都可以唔理

買基本版大病一樣唔掂

警畜 醫畜 教畜

禍港三畜

講得好
唔好再比道理綁實自己

重要係每日仲批緊150人落黎

自己唔做屌人高人工
唔講仲以為護士unun腳唔洗做
你就好撚大抱負拎少D人工都要幫到個社會咁
收皮啦

而家ha成日靠大家shs就話有足夠人手
其實有骨氣嘅
就唔好賣假，等ha收皮
一可以賺多啲錢，咪又係個個仆住去賣假

我公開試25分考入去

你拎50分咁撚勁呀?
作得好少少啦 唔該

支持

罷佢老母

錢收足，嘢又唔想做

又點？人地值喎，人地真係做野，班狗就算無反送中，本身都無一半時間係做野架啦

支持醫護按章工作
咁大愛既野留返比藍絲高層做

支持醫護罷工

醫護都要照顧好自己

支持前線醫護退下火線，根本大條道理唔同佢博命，要博命留比班狗去做，反正港共剩係覺得成個政府體制得黑警做到野

以前律師係讀唔成書做添
2020仲講返上世紀既事 都唔明點解咁On9

罷工啦

好想同大家講
唔只尊重下啲醫護
如果見到啲清潔姐姐都比少少尊重
好多人當清潔姐姐係奴隸咁
如果醫生護士辛苦
啲姐姐仲更加辛苦
奈何香港冇禮貌嘅人更多
其實都唔少你哋眼中低下嘅階層係我哋同路人

手足會做好措施保護自己了

我估大部分中新病毒都係廢老

講得好
支持你

可能佢講緊nursing school呢

講到尾 咪又眼紅人地人工

佢哋自己甘心做契弟怪邊個?
今日依個果佢哋自己有份造成

去私院做賺得仲多 做公院如果無心做真係會想死
一日踩足十幾個鐘 飯都無時間食 人手唔夠 病人閪 高層離地 唔肯比資料唔體諒前線
一個唔夠瞓 壓力大 做錯判斷 以後都唔洗做
十幾萬係買緊好多野

tui

Z

人地咁辛苦讀書讀到個專業返黎，做果時又辛苦。講到好易捱咁，咁易嘅佢自己都去左做啦大把為份糧嘅捱唔住啦。

A

講得好

歡迎香港警察支撐起香港
放3 萬隻object 入去病房

支持罷工！
叫d 離地高層自己落場睇病人

真心
唔做醫護一年半載唔洗死嘅

不如趁依家一係罷工，一係辭工，一獲過翹起HA

但係做既人既本質唔同左
呢代人睇錢得黎唔肯take risk & responsibilities，淨係識諗住有幾多錢

咁多人眼紅醫護人工 醫護又話辛苦
所以應該減人工 但加人手 e,g, 起薪３皮減到24k.
至於醫生..香港出名人工高.都好應該減人工但加人手..
點保證質素..就唔知了..但反正前線nurse而家都冇咩質素.
但最應該減人工係高層..廢撚到..
全部管理層減1/3人工都請倒好多前線nurse 啦.

為錢為穩定有咩問題

又無宿舍（黑警有wo仲要係私人屋苑）
又冇女屌（黑警有wo屌完掉落海）
返嚟做乜7

哈哈 同和理非推勇武上前頂住先 開路 拍手掌冇分別
然後又話鬼呀 自己人
俾人拉左冇晒坐監 到時支援你條毛

呢個時點點醫護罷工好撚大影響力
病死都支持 最多病咗係咁搵狗問路

Hm 邊有十萬

不如你舉下事例
定係單憑目測 就得知全港醫護有無熱誠？

幾十年前 資源比依家多 床位多 病人較少 入職又易 訓練時間短 但反而一定係為愛心去做

反而我覺得依家入行既 辛苦好多 明知一個護士 要救15個病人 都肯做 好有熱誠

覺得人低下嗰班都唔高尚得去邊
一樣係垃圾

罷工啦
由得果班濫用既廢老廢中死

前線人手人工都加唔得嘅咩

政府話冇警甴香港一早冧。不如叫警甴去病房對抗中国肺炎

你個腦得錢同人工？
咁做包租婆最屈機，只要層樓唔出大鑊野，每個月就係翹埋雙手等收租
仲做護士做乜柒

黑警打市民拎9億 醫護無限ot補鐘無水 仲要可能唔計數

不如試下醫護除緊急服務外，集體罷工一日。呢個臭西政府唔見棺材唔流眼淚。

你都痴鳩線，你有咁高分就讀到medic gbus啦，洗撚喺出面慢慢捱 作都作好啲啦

醫護平時已經做到死
再爆疫症 根本不勝負荷

班高層無視問題
食屎既只係低層員工

你冇諗過佢地係私院唔請or未夠經驗先做公院？

事實上人工真係偏高.福利e.g.假又多.

唔好唔記得HA岩岩先話上年有盈餘
但佢唔開位請人 唔比Ot錢同其他福利
得高層加人工 托柒咩

on9，人地咁辛苦係值得呢個價，屌日日對住屎屎尿尿同血仲有無數病菌，佢地應該再攞高啲添啦！林奠攞夠幾十萬一個月但乜撚都做又點計？

假多

認真自己帶住一顆熱心做呢行，然後喺HA 完全係消磨意志。先唔講咩福利，淨係病人同人手比例都講十幾廿年，高層有理過咩，喺香港先要一個人睇15-20個病人，醫護對於高層黎講係咩？淨係識講SHS(即係加鐘補錢比你)同agency nurse, 完全無長遠解決人手問題，唔走都偷笑啦，仲叫人同你搵命博？慳D 啦然後睇住d 狗又有宿舍，扣得15%人工，我得5% housing allowance半年有9億OT補水，心諗大部人每日都OT半個鐘至一個鐘先走到，今年連粒魚蛋都未有

你都on9，首先醫院係屬HA，第二你一野屌撚哂所有喺公立醫院做而又真係有心救人嘅醫護，你咁撚把炮話人地係垃圾，你記得有病唔好入公立醫院，入私家醫到破產啦智障

Full gear 都咪搞

去前線既話一定帶d病毒去狗宿放

有心做又點？成個system 只係不斷take advantage of 佢地既熱誠，cut budget，cut人手，但增加工作量，有咩出事就屌7你，畀著你會點？

如果你話佢地逗人工多，咁唔通要佢地減人工？一係叫你所謂踩6 7日個d人去做護士，睇下佢地做唔做得嚟？

而家再唔做野，就真係玩完。

冇問題
但係唔好連應有既專業同醫德都欠奉，淨係識返工釣金龜講是非呃飯食
應有既duties就求撚其、卸膊、愛理不理

不如講下你地堆乞衣心態

首先服務要好 比120蚊一日 就要全體醫護隨傳隨到
有乜頭痛身癢 即刻有醫生黎睇

簡單黎講 公院價 私院服務啦
啫係無錢住5星級 但又要劏房同酒店一樣規格

跟住呢 就係要護士學歷一定要低 但夠專業
因為上個世紀都係咁嘛 證明唔洗高學歷啦
咁低學歷 但又一定唔比出醫療事故喎

最後呢 資源一定唔可以加 但又要床位夠 人手多
黑警9億OT無問題 因為佢地夠辛苦
醫護呢 自願減薪 請多啲人啦 因為係well paid

btw你講得出醫護會高人工得過ibank back office係因為你身邊嘅人垃圾，三皮都冇仲好意思講自己做ibank，冇野呀

你講到咁，不如叫你班back office同事去考護士啦。

辛苦曬班醫護

要同政府攬炒，狗甴就有9億ot，醫護只有一大碟魚蛋慰勞

建議所有醫護集體罷工/辭職

直頭咪撚病tim啦
十大基建時期既civil同宜家既醫護、IT都係見人工狗衝呃飯食多過真係做野
你地夠膽屌工程quality同HKNOIT，但係就唔夠膽屌垃圾醫護？
雙重標準？

721

黑警仆濕市民袋幾億OT
班醫護做到無停手反而俾人cut幾千萬budget
俾着你嬲唔嬲

岩呀

係支持攬炒既就唔好阻止病毒擴散
回想當年沙士成功打低左幾多業主

其實個個屌黑警有撚用..ot人地就繼續claim架勒..
醫護罷工.肯定冇可能啦.你老母生cancer就死.就算你係前線巴絲都自私唔想醫護罷工下?
反而唔明.做得醫護 去私院.移民咩都得.做咩仲要捱生捱死

其實就算讀毅進出嚟，一畢業都兩皮幾，年年跳point加人工，仲有好多公務員福利
已經好過好多要讀書嘅醫生護士……

終於有人講前線nurse冇咩質素
反正大家都呃飯食，高層至前線cut 30%人工請多啲人一齊呃飯食咪仲好
Cut完都仲有兩皮一個月，其他工種既私人市場fg都算above average啦

點為之偏高？
你搵咩去同佢比較
計埋OT，黑警比佢地人工高得多

終極攬炒

公立醫護真係冇需賣命，按章工作冇人怪你，我死我事

9億俾醫護，我交多一倍稅，
9億俾曱甴，我屌你老母

出得糧就要做野

當然唔係黑警.講緊出面普通office工.
同埋..護士課程肯讀就得.冇咩難度.至於話點解當初又唔讀..冇得咁計.有人見血就暈

成個post去到後面又屌尻人高人工唔知足，又無質素，又為錢，又唔見你地去做，成班撚樣

On9，唔洗講幾十年咁遠
就講十年前都已經話缺護士，但係冇咩人想做，就係因為當時既人工唔吸引，只係鐵飯碗咁解
到宜家升到3皮，其他行業fg又多數冇3皮咪人人狗衝
親身經歷既事實
不如你問下十年前AL既人視nursing係乜野
就算會考升唔到預科，寧願讀IVE都唔讀nursing school

又濫用不割
你憑咩不割？

咁黑警督察比offer你可能你都9衝添..
醫護辛苦係真.但人工福利好又係真.

咁你唔該收皮啦

所以呃飯食就好合理？

支持藍絲負責所有isolated zones

但其實全世界都係咁.你試下去外國..好多人讀醫護一撚樣貪穩定人工高咋.醫療事故都好撚多.係人手比例好..所以睇落冇咁不堪..

都唔夠時間
quality 當然as much as possible
去唔到超高的quality 係d nurse 錯？

cut完你估有無人走同埋有無人肯入行啊喇？
減人工黎請多d人都講得出

popo 9億OT 分去醫療就差唔多

呻完但又唔罷只會比班高官食住上 死都係你地前線醫護死先唔比啲壓力佢地 佢地又點識驚？

日日call 消防上去掃病床 搞到醫院煩下都好
有無作用

不如你解釋下啲乞衣心態先

焦土派 蒲頭

岩呀 醫護OT 要找數

岩呀

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

垃圾香港都唔值得為佢死啦

你個柒頭又話人無質素又話人高人工就咪拉埋我既諗法同你一樣啦on9仔
屌緊你點解唔去做呀on99咁又易做到
D用錢諗野既人真係on9特別係d無能力搵到既人
唔洗諗話緊你，又要話人高人工無質素，唔知你做到咩呢

真係咪撚做 等班垃圾HA高層出黎解話

呢個po好撚多人spin走個重點
想大家覺得醫護人工高
佢地受難賣命係應份

其實係人都知醫護做得幾撚辛苦
呢份糧比佢地其實係好值 甚至係好低
呢幾年先有單男護士過勞死既新聞
醫護既辛苦程度點會唔知？
如果咁都比人spin得走既
你一係就無良心一係就無撚腦

支持醫護唔好撚理政府

D賤種真係on9無能力做就無能力做啦
講到自己做到但唔想做咁但又要唔抵得人高人工

罷工啦 全力支持

中招果D ,都係支那出入的人,
值得醫咩
支持醫護前線

仲有 既然咁眼紅nursing
當年你「親身經歷」又唔考入去

定考唔到 怕入到畢唔到業咋

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

支持
任何工會都有權罷工
只要所有醫護都罷工冇人返工or得藍絲返工
病人有咩事係醫管局既事同班返工藍絲事

陳肇始林奠自己落去醫啦

做倒咩就唔講勒.總之唔使執屎尿囉
你有幾視錢財如屎我就唔知了 繼續扮清高啦

黑警好鍾意教記者做野，咁叻點解唔去醫院救香港

認真 應該食住個勢 要求同popo一樣待遇 (宿舍/人工/OT)
否則大罷工

道德枷鎖係留俾對面有道德既人。支港共撚有道德咩

Z.Z我唔會似你條垃圾咁放負又唔抵得人高人工咁囉

拿 就算我中左 醫護罷工 冇人醫我都好
我都支持攬炒 為乜野要日日夜夜比港共利用？

佢地自己白痴唔識反抗咋

蝦到上心口都繼續死頂
抵佢地無人理

醫護幾時先可以罷工？

佢好似未做過前線

講到香港班醫護咁冇人性、冇質素、呃飯食。

知唔知平時幾多fa係ha返完工捱完一大輪，收工仲落場幫手，冇heart就唔會冇人工都一車車醫護落場la。

成日話護士唔值3萬幾
fg 去養和
唔洗做到葉問咁款
都4萬幾起薪
咁貪錢做乜唔個個去私院？
人工應該係私人市場定

私院間間高人工過ha
證明ha三萬幾係underpaid左
仲好意思話人overpaid

一堆popo 同popo d 公關打手spin 去貶低醫護
分化醫護同香港人

你有冇細路呀 有你就冇咁口響

要加人工嗰時就黑醫黑護貪錢

正確
要醫護上前線既話
唔該班賣港既保皇狗一齊上同醫護去個個拎住外國護照

班人應該唔知私院依然無時無刻請緊人 不斷擴展緊服務
要錢就去咗私院啦

呢個仆街港共政府真係唔值得

今次就算醫護大罷工我都會全力支持
唔係點叫攬炒

Agree

道德勒索都唔係淨係政府會咁做，有啲市民都係咁諗，上年醫護搞罷工想要多啲資源同support，都有連登仔話佢哋「醫畜貪錢、讀得呢科預咗入呢行辛苦、讀得呢科都係貪人工高、邊行唔辛苦、公立辛苦咪去私家打工囉、而家冇錢你收咩、收咗錢學咩人講良心道德」呢啲blame the victim賤格嘢。
真係要成個社會都支持佢哋先得，好希望佢哋可以成功改變到成個制度。

如果佢地真係認真做野為病人既話就冇人屌
問題係好多都貪份人工入去呃飯食

黑警可以無警時分

醫護都可以無醫護時分

一句人工高就可以無上限咁加工作量，一出聲就唔捱得貪錢

唔洗得架啦呢招

大家如果想支持下我哋，請做好個人衛生

戴口罩勤洗手

利申：公立護士狗

[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

真係講班醫護人員condom，有就講幾句好說話就叫你去死冇嘅時候就黑醫護， 管理層銀銀腳仲有幾球， 食屎啦

都係個句 唔鐘意你咪去私院
重點真係加人手..然後要減下人工

d錢應該倒返轉洗

同鬼国一樣, 殺人放火金腰帶

做狗賊一個月就十萬
醫護就cutcutcut

由鳩d藍絲去救人啦

出佐聲好多次啦 集會留本院又有出去愛丁堡又有你都見唔到？？？定係你係五毛？？？

你哋依家大罷工我都支持

Blame the victim？
宜家victim係病人唔係醫護
講到成個saint咁，十年前又唔見咁多人想做護士？
果陣都好缺人

831

面對唔公平既資源分配，我支持醫護罷工

終於明白所謂專業就係做公廁肉便器任上。

Nursing school就無3皮幾啦
普遍rn都要2x先入到
（連人地果行幾錢都吾知就衝出黎7

應該好多支那人湧左黎香港睇醫生

cut 醫療人員的budget
然後加比popo 加到人工連OT可以過100k一個月

出事搵popo醫就岩
學佢哋話齋3萬隻撐起成個香港

都係果句，減人工減workload加人手又制唔制？
考入EO同做護士既門檻一樣既話仲做唔做護士？
你地唔捨得既係果3皮，唔係個牌，唔係份工

醫護係時候為自己爭取多的野，而家爆新sars 更加係好機會！ 呢個政府係只會同有價值既人傾，佢唔可以取代你？咁你就要乜都得！黑警有板你睇！

加人工，加津貼，加人手，加房屋津貼！而家唔叫價就蠢啦！黑警搵埋咁多水腳，我情願比醫護都唔比佢！

千祈唔好去, 去親正契弟

popo 公關下就好似好慘咁
nurse 做到過勞死無人問津

你無言以對就唔好扯開話題
答我啦，十年前一樣缺人又點解冇咩人狗衝？

認同，警察721見到白衫都掉頭走人啦

講得岩呀，政府都唔當市民係一回事

醫護做錯野會搞死人要坐監
Office做錯野最多咪無左份工
風險跟本無得比

笑死，講到冇左ha 個3皮真係唔得咁。

fg去養和四皮幾
workload又低
私院又唔難入

真係咁唔捨得個三皮？
ha唯一好處係讀書進修
個個入ha都係諗住磨練自己

狗有狗億，醫護起碼5000億

【借位宣傳，與主題內容無關】

試下用「冇雙普選就獨立 / 沒有普選唯有獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

03年sars 醫療人員謹守職位 拿條命出嚟醫人
結果呢？人工不加反扣
再過多幾年就變成黑醫護

睇到都心淡

我相信工程界大把人做得嚟
通頂改圖，趕project，踩6日7日既大有人在
要屌要受既氣一樣咁閪

話課程無難度
On9到無論,讀都未讀過就話無難道
咁我都可以話：
律師課程肯讀就得,無咩難度.至於話點解當初又唔讀,無得咁計,有人見犯人就嚇到暈

諗起有日要醫你呢啲仆街我就即刻唔撚想做

講真呢個時勢仲邊有手足去支那
根本上中中國沙士嘅根本唔係自己友
只要一日未喺香港本土爆發
帶口罩啦香港人

+1
明明自己坐緊莊
冇咗醫護，香港直接收皮
咁都仲要比個垃圾正苦食住上
DSE 35分係咪讀屎片架

咪臭係

屌你nursing收生有幾高呀
醫生就做三五年跳去私人啦

咩profession都可以用同一個formula去反駁
唔講我以為nurse可以唔洗讀書
人地nurse 一樣要讀好多書 仲要唔易讀

如果係咁 咪攬炒囉
用哂大陸護士
香港人買醫保去養4皮fg私院護士囉

醫護有無細路啊
吾通你個細路特別矜貴

20分
難怪做到隻狗咁啦
唔會可憐班傻仔
同國泰空勤一樣，真係抵死

支持醫護人員

嗯 隨便講 繼續自high

啱仲要日日比連登仔話冇心做
冇心做就唔會入ha啦

前線決定，信佢哋

入得去就吾會呃到飯食
Fg just a small potato
呃飯食果班叫高層,old sea food

一早就要罷工啦
繼續做根本唔會改善到問題
道德綁架wfc

乞衣心態？
唔好出咁多醫療事故已經謝主隆恩啦
要服務就去私家
不過醫療事故就肯定關quality事架啦
歐洲（非英國/愛爾蘭）一樣冇學位化，人地都係專業，你點解釋？
資源冇話唔可以加，你要屌就屌政府，屌明日大罪，屌黑警，唔係走黎屌病人

咁祝你第時個細路中wars再遇正罷工囉
只係講出事實 罷工 d黃終家長同你死過都有

都唔只係政府
睇下連登幾多人覺得我地逗得多人工
就覺得我地唔可以嗌辛苦
就覺得個個醫護都係為錢打工
就知道香港人係幾唔撚抵幫

左膠condom仔先做

咁就咪撚扮聖人，現實啲好嘛？

g持

把關果度都有錯啦
唔洗超高quality，但唔係連啲唔夠料既護士都強行比pass架

HA咁多福利allowance唔講

垃圾150緊係頂唔順 收左幾多垃圾人口

我理得你
我條命吾值錢啊
政府肯加人手
肯資訊透明化
肯加強醫護防疫裝備
肯同我講真實染病數字先算
依家前線仲係用緊外科口罩咋
你吾洗日日出入病房就梗係講得輕鬆

最緊要係醫護你地條命啊!
唔好咁搏命,
戈啲自己唔戴口嘅人自己病咗係自己攞黎衰。
危險時期仲話咩番鄉下番大陸之後中招都自己攞黎。
番少一年洗死咩, 又將啲病帶番香港&屋企人。
又累埋醫護。

你地都係人, 最緊要保護自己, 將來先可以救人。

講多d唔該

病人係咪唔需要醫護照顧會自己好？係咪啲資源或者support多到可以一個醫護輕鬆應對十個病人？如果唔係，我唔明點解只有病人係victim，而家根本成個社會都係victim，只有啲有錢到完全唔需要用公立醫療嘅人先唔係victim。
我冇話醫護係saint，係有人認為佢哋有人工落袋、高人工就唔可以投訴、辛苦都唔可以投訴，否則就係冇良心冇醫德，唔係呢班人先認為佢哋係saint咩？
每個時期都有唔同熱門科，咁十年前讀其他科又搵到錢嘅，又係咪貪錢？有人入呢行hea做、釣金龜、甚至只係純睇人工，咁就代表全行都冇心做、唔值得爭取更好嘅工作環境？資本主義社會就係有付出有糧出，人工高一係市場環境、一係想吸引多啲人入行，如果服務社會就唔應該講錢，咁係咪全部公務員都唔應該出糧食西北風？唔係咁樣呀嘛？

點解係都要去做私院
即係喺公院就要接受咁嘅條件?

你比公院nurse一個好似私院咁様少d病人嘅環境
我覺得佢哋未必quality差bo

你點知人地唔夠料？

同藍絲唸法一樣
唔中意香港咪去外國lol

罷醫藍屍廢老支那豬咪得

點解屌人工高就係眼紅，就係想做護士？
連登仔屌黑警人工高又係咪眼紅，又係咪想做黑警？
咩logic黎

咁留係ha d醫護屌政府，
又屌返d醫護做咩呢？

呢班人好明顯想留係公院，
但呢個機構太撚仆街，
講真屌得既都係有heart做，
但又唔得閒去提升醫療質素既人，
你估d醫護唔想好好滿足哂病人要求？
病人想點都唔洗等，即刻做比佢？
最難受係你想做，但現實係做唔到。
所以先唔轉去私院，所以先出聲屌。
你要hea做，係醫院唔出聲hea做，唔死人唔出錯就夠。
出得聲都係有心想改善個環境，
唔係咩貪得無厭。
你話有心做咩要減人工？
養和fg都四萬幾，
你叫ha d人減人工？
唔加人工，你比返正常工作量比人好過份？
講緊而家個病房四十幾人既床位加到變五十幾人，根本個病房唔預擺咁多人，
然後消防條例、感染控制全部唔合規格，做多左野，個現境又差，唔係唔屌得啊嘛？
你第時想訓醫院比隔黎床用痰顏射你，你咪走去話呢d人貪得無厭lor。

現實係間病房逼撚到冇路行，
訓係中間加床個啊伯可以無lala手多舉高手就熄鳩左隔黎床個心臟監測機。

咁d傳染病點預防？
如果因為咁既原因，
搞到醫院大爆發，
醫護因為咁染病死埋
有邊個唔會覺得死得值得？

根本醫管局就係推緊d醫護人員去死

人工係畀正常環境下工作
回復返本來正常嘅環境係本應該做嘅事

估唔到係醫護攬抄

佢哋街証都有優先睇、好過HA自己員工

十年前冇人考 = 之後考嘅人係為錢

其實洗乜同你講，乜野都要將個標準拉到咁高
對其他人個標準降到奇低，然後你要針對嗰啲又話要初心為醫唔為錢，不斷喺到同人講條件，完全唔理其他人境況重係一路道德勒索其他人

根本冇需要理你呢啲帶風嘅人

就算HA內部都有同工而不同allowance 問題、待遇一代比一代差

加床加到路都行唔到，感染控制收皮，消防條例收皮，
個病房夾硬加成十個位
收同一份人工唔屌得

唔加人工其實絕對ok，
你唔好夾硬加床收人lor，
而家唔係收爆床，係收突床，
叫你比錢起醫院，你仲減鳩ha budget

d床咁爆擺咁埋，
d菌爆起上黎無阻回彈，
如果因為咁搞到有醫護病死，
值唔值？

嘩
都要推

加人手應該冇人異議
係屌緊人工高姐
同時反映倒香港一般打工仔待遇幾差

罷工lor, 講

到醫護因為你呢啲人願意降低人工，講到尾你呢種人就係睇錢
人地做到辛苦，你咪喺到吹到個標準好高要人減人工加人手

完全無視扭曲嘅政策所帶嚟嘅後果有幾嚴重
同埋你帶風都係想人同你打泥漿摔角

我覺得呢個post 已經唔洗理某啲人
直接講下點行動重好，點解要滿足或聽任某啲人講嘅要求先可以要求改善工作條件呢樣咁基本嘅野

冇人話要加人工
個主題一開始就係個環境同政策

睇到某啲人好想帶風引人同佢嘈第二樣野打泥漿摔角

唔止HA secret,HA 職員信箱都有好多不滿局方嘅嘢、佢地既回應大多只係意見接受、作風依舊、吹脹

私院比rn fg四皮幾
私人市場

政府有優待醫護咩？
而家係咪交稅蝕撚左比醫護先？

唔值三皮幾？
出面爭住請

支持啊
返工拎條命黎救人仲要俾班狗拎埋啲OT
仲要俾佢地恐嚇

然後派錢要全人手攪d form
（可能佢地覺得scan野入電腦都已經係高科技）

黑警果邊係咁加人加bud
醫療果邊成日諗點cut人cut bud
痴撚線

政府唔做多D野就組織罷工有冇得諗

政府有好多福利

例如 時不時出d生化危機 不定時cut budget

一招收HA高層同政府皮

要扣人工應該cut 高層先啦
hea 下hea下又一日
輕鬆十幾廿萬一個月

一個人的人工可以請好多個junior

其實好認同。。
有邊個可以真係命仔都唔要。。

而家唔係要加
係要減
至於私院..fg都4皮..真係痴9線.
難怪要移民去台灣..睇病都平好多

Cut 30%已經有人出黎屌
仲唔係3皮緊要過其他野？

向來同意

SARS果班真係英雄黎
宜家就人工行先，唔係fg人工跑贏大市既話，睬你都傻

果2個英文名user係咪popo公關黎，而家搞分化？

私人市場 有供有求
私院價高過公院
workload又少d
你再減lor
就睇下你加唔加到人手

佢地敢來先算啦 未知病毒喎

PCLL呢？
Nursing幾時又整個PCLL？
到時grad左入唔番就同普通degree冇分別

你本身都無心醫人，唔好扮聖人啦好冇？
認左佢，30k>醫人

人地話人手不足，你又話PCLL，你on撚柒鳩？

如果我話拎成10幾萬一個月就預左咁你會話難聽過粗口. 但你reply句Logic 其實一樣

私院人工仲高 1/3 未計13月薪同bouns
d人都肯做Ha
你點解覺得d人浄係唸錢？

你話？
唔睇下nursing圍爐post？

收皮，醫人一定唔撚洗出糧
全撚部免費比你好唔撚好？

仲催眠自己？

我都覺得係

你試吓同任何工種嘅人講cut 人工做唔做？
點解要將標準提高到聖人level，不如話覺得醫護收錢工作都唔應該有光環啦
應該話大眾從來就冇俾過光環，你除咗謝醫生，仲記唔記得2003SARS 被犧牲嘅醫護人員姓名？

有理由懷疑 Spriest 同 deliverme 搞分化，popo公關

藍醫護全面上場

老老實實 公院咪又係頭個幾年後生捱得 想多見識 咪去做
老d轉撚哂去私家啦

如果冇私家條後路 行都唔入啦可能

鐘意屌人 搏屌姐
Popi pr想太多

十年前一樣有人屌讀civil貪錢，但係冇咁多反彈聲音，佢地都自認係貪錢入行
反而宜家醫護比人屌貪錢就唔撚得，唔認不突止仲咬返你轉頭，咩世界？

lol完全無醫德

有錢無命駛 ~

一直好想問
如果條友有肺炎 係多人地方係咁咳
口水飛沬黐晒上我件褸到 咁我件褸算唔算一個容器?
唔洗得咪仆街

exactly

知你做civil 捱得好慘點知rn咁高人工心理不平衡，冇人否認過有醫護係貪錢入行，但都有醫護唔撚係貪錢先入行，重點係唔應該利用佢哋呢份善心去壓榨佢哋，唔合理嘅人手 唔足夠嘅防護裝備 ot冇補水 SARS唔計工傷之後仲要凍薪仲要冇份拎300萬，要求合理嘅薪資=貪錢？

收皮啦人地屌緊workload，你屌人人工
轉移焦點 仲想扮？

第一 就係個畸型社會鼓勵能力高就去讀medic, 咁professor 人工低過醫生, 所以佢地能力低d? 再者我本身識唔少Medic 個人都係廢, 本身係讀ischool, 外國中學 輕鬆入黎. 而且其他歐洲國家醫生人工又係咁高? 定係得香港係咁畸型?

第二, 既然班醫生係既得利益者, 享受咁唔公平的利益個陣唔出聲? 跟住就話好難頂? 咁究竟點衡量個"好辛苦" 要幾多$ 先cover到? 依家就話10幾萬都唔夠(starting 係8萬到, 10幾萬係median), 咁究竟係去多幾多人工先係合理?

第三, "做錯判斷 以後都唔洗做" ??? 你幾時見過丫下???? 2017年個吳國際係瑪麗醫院做做下手術走左去, 病人開住個肚等3個鍾. 咁L ON9都做得出, 結果係點? 醫你老母生, 9成醫生都係貪錢咋, 又要吊辛苦, 我DNLM 啦

邊個扮聖人
個個打份工唔係為錢係為咩
你咁偉大 不如你做義工
我代你老細多謝你先

依家罷工先罷到政府驚

正是..冇見過醫生永久釘牌
望就望AI快撚d取代醫護多d職能..等市民唔好比醫療成本揸春袋..

醫療成本高定一個明日大愚高？how about警察成本呢？

家下醫生有話過加人工咩

唔好亂咁無中生有 添油加醋 wo

佢地拉手足就慘了

professor 人工 你應該問下d 校長點解可以自己4-800萬一個月，meanwhile professor 人工咁低

根本應該辭職

希望呢種意識可以散播落去，咁香港就有救了

有問題又不肯罷工爭取，祈求港共良心發現？邊有咁多仁心吖，其實由頭到尾都只是為了份糧怕無左份工。

我會diu 9 明日大愚, 黑狗更加係全人類都應該吊L 死佢地. 咁醫療成本不合理地高就唔使吊? 班19 醫生10幾萬一個月已經係講緊好BASIC個班, 仲未講私家醫院, 自己開診所個班, 月球族, 星球族都唔少 班醫生真係好L虛偽, 9成都係貪錢, 又懶偉大, 同時又話好好好L 辛苦, 咁即係點? 想點?? 但醫療政策絕對要吊, 政府晒晒D錢唔起多D 醫院要吊, 搞到咁多支那人死落黎醫要吊, 罷工亦都應該!

岩呀 攬炒唔係口號！

醫生可以放權比其他allied health 先算
獨攬大權所以先可以賺咁多錢

但就矮化咗其他醫療人員的功能

但lee d 就另外一個話題

有朋友畢業做左一年已經腰痛 陰尻公

撚得閒帶風
係做到野既話就唔會見到網上成日屌護士啦
唔見十年前有人屌？
逗住份人工又做唔到野，跟住扮聖人攞光環撻鳩人
香港地無咩人返工唔為錢，不過錢拎左，光環拎左，就唔該show返應有既專業同態度出黎prove下份人工係worth it

唔洗某啲人啦，我就我
繼續扮聖人，反正香港醫療都就冧，多得你地貪得無厭

佢話律師肯讀就得，成個cm冇講過人手不足，你戇撚柒鳩？
律師畢業出黎包唔包牌啊屌你老母

貪得無厭係指咩？
人工高過你？
貪既話去哂私院la
仲留係ha慢慢屌？

惱羞成怒就開始亂label，真係醜惡

罷工

師兄你前後矛盾喎，見到網上成日屌護士又點樣攞到光環

政府平時就黑護黑護，有咩事就要醫護去送死

好撚煩 係人返工都係為錢架啦
問題係政府唔解決固有體制問題 剩係識加床

講真大部分人有病都係入公院架啦
都唔明企喺醫護果邊有咩問題我地做得開心舒服真正受益既係病人你想我因為忙而hea鳩你問既問題定可以慢慢答？

剩係識死屌護士人工高無資格出聲
醫護係做實事唔係好似班狗咁呃人工架

利申護士

G持醫護

如果呢次有沙士咁大穫
又冇香港護士醫生幫佢賣命
係冚球剷都唔出奇
你靠大陸班染頭醫生搵解藥就等死啦

醫療根本就underpaid 緊
外國 1:4 香港就 1:1x
香港有無3倍人工？

支持罷工 就算罷工嗰時我病緊都唔會有一句怨言 呢個政府從來冇專重過不同工種嘅人 消防攞條命搏仲要低人工過日日吞POP嘅警犬 醫護做到就死都仲要畀佢地打壓 有咩事就醫護消防死先 冇撚野阿?

忙到冇時間慢慢答就話nurse 唔專業
完全唔明上面2個popo PR點唸野

時間多d HA都可以做到私院質素啦

無講過為錢有問題
咁專業呢？態度呢？死撚左去邊？
錢就袋左，做野就鳩流流

咁酸，點解巴打唔去做？
好易架，mk仔女都入到，相信你智慧一定得

醫護唔係講咩 做人做狗睇今次 比世人知道 冇警犬個世界仲識轉

但冇醫護我同你講 香港一秒變死城

口賤都咁講 個天都比埋機會你地證明你地係一個好重要既職業

每年都cut經費 人工又少 今次仲忍 你地聽食屎都似

大大力收政府皮 佢不仁你又何須大義 自己條命送比林鄭？

Push.

ong9..咁香港全部行業都underpaid 啦..

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

係香港地唔係做高層同黑警既話
根本全部都係三等公民

你𠵱家先知？

係 你講得無錯

應該係一齊爭取而唔係袋住奴隸既人工但有管理層既思想

有海底撈加乘

擺明利益輸送
例如中X建築

當D狗殺人強姦半年都可以再分多9億公帑比佢地
港共當我地香港人既醫護係CONDOM咋

網上同現實都分唔清楚？
護士現實係咪有光環？
答我啦

你咪慢慢屌囉
都係果句 夏蟲不可語冰
得果少少錢就覺得人工高

為錢正常啊
咁專業呢？態度呢？
去撚左邊度？食撚左？
定拎左個牌返黎就開始目中無人？
你果30k係not justified

外國咩tax rate，香港又咩tax rate?

Cut 30%加人手又話唔做
唔加人手又話workload重唔夠人手
事實HA budget就得咁多
到駁唔到，開始惱羞成怒就屈人popo PR呢樣果樣

咁叻搬龍門，會唔會你先係popo PR？

其實講乜9野人工啫？cut9左啲垃圾中高層啲人工花紅已經加到好多人手啦，成日肥上瘦下，公營機構尤甚

我見親d姑娘個個雖然未必好有禮貌同勁忙但係你有唔明都一定會答、有事一定會幫
未到好好服務但一定唔係唔專業囉

班友死都要spin去醫護到
然後cut高層人工就避而不談

上面咁多人解釋咗咁多
你可以成個叻哥咁扮睇唔到
我冇嘢可以reply你

得啦，知你都覺得自己套logic有問題
唔洗扮要面搵位落台wor

原來用個殺你全家既嘴臉燥住底答你幫你叫做好專業

咁我咪話從上而下cut 30%用黎請多啲人
點知即刻有人起哂鋼，又義工又盛

護士'ot’有水補
不過上面唔肯簽
被捱義氣 拍硬檔唔收ot頂埋佢

唔好意思 我見唔到你講既人
我見到既個個都係忙到踢曬腳
要無償ot 無得飲水屙尿
仲要比病人同家屬鬧 話臺慢佢地
老實講 時間就得咁多
野就不停加多
咁無咁急既野咪放後d先做囉

你做囉，驚你有錢冇時間洗，做幾年就有職業病咋

其實quality同workload都有關
家陣係病人太多醫護太少
唔講佢地有冇心先啦
日日對住咁多病人我一早走鬼左啦

三皮即係講再RN啦

以前個ex做RN
佢話每月有2000幾至4000幾monthly allowance
仲有個housing allowance 5%
有無買樓有無租屋都會有

福利唔洗講 staff clinic 唔使錢
當時未扺制美心 食美心又有優惠
啲女最中意嘅dermes去做facial又半價
護協買野又平 等等
而且醫護係可以拎病人餐嚟食
所以返工食飯個度 其實變相一個仙都唔使

以上資訊由我ex當時提供

如果你覺得唔想 覺得有危險 就申請離開你既工作
你都係人 無必要將自己置身於唔舒服既環境當中

我係真心 覺得世界上無一個人係需要被逼為其他人做d乜
只有你自己先會逼到自己去做乜

如果你係真心想繼續做落去既
多謝你 但都只係得呢句無咩用途既多謝

我婆婆臨死幾年一直係咁入醫院，到最後果年差唔多瞓足咁濟，但我無俾姑娘咁對過

你自己態度差俾人黑面咋

支持醫護集體辭職轉私家
為呢個垃圾政權賣命？不了

家姐AL全科合格都無 一隻C又無都做左RN7-8年
近年多左人爭先收高左姐
nursing以前不嬲係HKU/CU收最低果幾科黎架啦
仲未計一堆護士學校
利申: 起薪高過RN頂薪

佢地唔願意離開呀
只係想唔做隔離病房

香港有咩行業會笑笑口咁答你問題啊？
咁你又答我啊 屌你
護士唔係customer services，1個對十幾個病人，仲要比d家屬追問問題，邊撚到有時間啊？老馮要好態度對你？

我係指人地呢行本身人手不足，律師係過剩先搞PCLL炸屌你老母！以前讀完LLB可以直入PCLL，而家係多人讀到second up都未必讀到啊！屌你老母

仲有，個post唔撚係話佢地workload大係到呻，係workload大之餘 醫管局唔盡快安排好預防中國肺炎既措施，根撚本係想班前線死啊！唔撚識閱讀理解啊？屌你老母！

而家多啲叫警察黎幫手，
扮 FD

一個好嘅醫生望聞問切係基本

A I有乜可能取代到啊

其實我唔係好明九成醫生貪錢呢個數據係點得出嚟

點解唔係5成6成七成係九成

你啲留言全部為反而反

定係你覺得黑警（殺人、強姦）最專業啊

攬炒

支持返醫護界爭取返自己既權益

不如你了解下AI係點運作先講啦

你唔好講埋福利同個政府？

專業態度就係比人當奴隸奴役果陣都要開心奶人鞋底？

呢個post真係好多無撚腦既人 一味話護士人工高 個重點係醫療資源唔夠呀 屌

就算有人係為錢而做，但為錢同專業有咩衝突？只要佢做嘅嘢係up to standard，唔會虐待病人就夠啦，你理得佢個心點諗

吹到，邊度有traniee十幾萬，十幾萬台幣啊？

就好似2020脫貧做法咁

睇自己條命重過啲大帝啦
唔罷工只會由得政府繼續撚

如果個政府係為香港人做事 係香港人嘅政府

而家就唔洗革命啦

無咩難度，肯讀就得

此post已完

狗衝唔緊要，比返應有既專業，有返少少醫德香港專業人士最大弊病係拎完光環就求其hea做得過且過，只求唔好爆鑊，每個月袋袋平安就算

你選擇性失明？

而家病房咁多菌 真係返埋我果份

兩者差唔多level
反正最後victim都係無辜市民

醫護唔值得搏呀今次, 中招既大陸人居多, 佢地人多唔好同佢地一換一

醫護界工會帶頭做野？

真係搞笑，點解加人手一定要減人工，直接加資源請人唔得嘅？咁撚多錢去咗買催淚彈買槍買衝鋒車起大白象，只要分一成過嚟已經夠做好多嘢

戇鳩，咁就唔駛特登開PCLL，LLB直接包埋個牌啦屌你老母
咁你nursing又幾時整返個類似PCLL既物體啊屌你老母

我針對緊佢個cm，唔係成個post
你閱讀理解有問題就躝返出去啦屌你老母

真心 醫護洗咩咁博
睇下班狗 hea做 學歷得毅進都拎三四萬
我從來都支持醫護罷工

成班臭閪貓哭老鼠假慈悲
同台灣當年爬窗班契弟一鳩樣

屌，醫護講嘢好正。

到時咪叫淋奠同陳肇恥落場醫囉，自己搞出黎嘅禍自己孭返，唔好要啲前線賠命。

cut 大白象工程/高層budget 已經可以handle到醫療開支的問題
點解一定要cut 前線人工？

講白d 一就魚蛋論 一就係popo 自卑心作祟

終於有人講
所以話啲選擇性失明又避重就輕既仆街幾撚目中無人
多左人爭既原因係乜？
講到底都係無幾多行既FG起薪同穩定度贏到RN先多左人狗衝
狗衝還狗衝，專業精神唔該show返出黎
可惜係冇既，求鳩其啦，唔出事咪得囉屌，最緊要果30k到手

管治權 是 政府的
生存權 是 自己的

屌你老母，你當LLB真係禁撚易讀啊？唔岩你又讀返個啦屌，second down都當你贏

我無講過我做nursing
Btw屌你咩 咪講撚左而家護士人手短，仲整乜鳩PCLL啊，on9

屌你，根本就撩交嗌，仲話唔係popo公關

睇你做野咪又係求鳩奇，你估你管理層咩屌
照下塊鏡先啦 屌你老母

咁燥住答，最後有冇殺人強姦咁大傷害呀傻閪
差唔多level都講得出口

你鐘意care自己多過病人，所以閪臉、拎家屬/病人做出氣袋係合理既
咁你睇下出面餐廳酒樓班waiter咩人工，飛雞咩人工？工時又幾長？
人地對幾十個客
求鳩其唔想專業都算，態度仲要閪
一係show返啲專業
一係態度好啲
兩樣都無，憑乜30k？

屌你老母弱撚智
咁近年醫療事故有冇上升呀 上升又係咪直接因為醫護唔專業呀
資源不足，環境惡劣，仲要畀啲傻閪屌老母
你想幾好態度

閪臉唔等於出氣袋
你有冇例子講下點樣唔專業呢

福利有人講左
政府唔科budget咪屌政府，順便屌埋建造業好唔好？
咁都唔代表你地冇問題
Training要overhaul
把關同標準要overhaul
至少學美國nursing degree讀完直接畢業唔包牌，牌要另外考licentiate先
宜家呢種量產方法，同日本二戰後期既軍校訓練根本冇分別

屌你 waiter洗唔撚洗專業知識？有牌係其中一個因素令佢地人工高
而輪更制係另一個，屌你老母
晏就2點到夜晚11點，第二朝7點到下午4點，再由晚上9點到第二朝6點！我係講緊一直落啊！屌你老母，你試撚左先講啦 仆街！仲屌人西面！呢種更每星期1次啊 屌

哦屌，原來你覺得做護士係比人當奴隸咁奴役啊？咁做乜唔quit？係咪唔捨得30k？
醫生唔做返本行，我信可以輕鬆30k
護士呢？

高過ibank backoffice有咩問題?我做it都大把it狗高過佢地啦，護士高過班金融撚有咩問題?
高過佢地就一定要搵命搏，如果唔係就overpaid?

Tui

賣地幾百億地價收入如果用返一半係醫療就唔會咁陰公
但垃圾正苦永遠淨係會攞啲錢黎做大白象基建

咁你地咪施壓逼政府加budget囉
咁佢死都唔加，又係咪應該先係現有budget下諗一個solution？

nurse 帶住mask點睇到西面or not

其實你都幾on9嫁喎 正係識空口講白話，你當d前線有得管理？係佢地就唔洗禁撚辛苦啦 屌

巴打你一係五毛、一係on9
本身就係因為唔夠人先會大workload
你依家減人工，你確定你用到既人會變多？
本末倒置

話你知啦，真正既源頭係每日150

你見唔到我個問號？
反問黎架傻鳩

今時今日唔會有謝婉雯架啦

係你岩。直頭應該係0成 因為我唔係佢地個肚條蟲 根本冇可能知係咪貪錢 相反9成 interview個陣話係為咗幫人

高過ibank又點？有咩問題？
ibank就天之驕子 老奉unun腳搵大錢
人地份糧同高過ibank就要佢地搵命搏？
咩邏輯黎？佢地日日對住啲屎屎尿尿 又血淋淋
拎高人工係應份，而且絕對唔係高回報

佢地都係人 有性命危險佢地都會驚
肯自願入去隔離病房工作係應該要尊重
唔想去亦都係人之常情

論惡嘅程度
我建議你睇Hannah Arendt嘅the banality of evil
真係唔想再多講

膠都廢事比
現實大把loser眼紅

講到咁具體
邊個護士得罪你你直接屌佢啦
唔好燒哂所有人

做野好定差 唔輪到你條不學無術既傻鳩去評價

好多公司有醫療福利
staff clinic要早一日預約好煩 除非一早知自己會病

護協好少福利 同教協無得比

facial無做唔知 但我完全未用過HA堆所謂福利

未見過/聽過有同事拎病人餐食

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

你個on9仔不如解釋下專業同態度有乜關係
揾個waiter黎做護士 乜都唔識但好態度 就好撚專業？

佢明顯係比120蚊 想有私院質素既乞衣黎

咁你應該都未聽過有同事影病人相放上ig story, right?

你同你身邊嘅應該都係好醫護嚟

if so 你應該去舉報佢行為不當 而非打沉一船醫療人員

咁恐怖 捉到一定停牌喎

最好推班藍絲阿伯去死

講多少少 私人公司嘅醫療福利通常係
claim門診max 250，specialist max 400
其實只claim到診金，藥費唔包
Medical card睇症免費但啲藥係cheap藥嚟

仲有你地應該一入職18日annual leave？
好似連請星期一至五就送埋六日？
唔記得，總知數埋多過二十日
記得我個ex一年放三次大假，每次一至兩星期咁放

其實你地假假地都係類公務員形式嘅employment
福利津貼實贏私人公司
人工穩加，無做錯野唔會被人炒
但呢個forum好多loser，你地又講野咁離地
自然畀人感覺唔舒服

點舉報
有下次我就cap圖舉

因為唔止一個係咁

不突止 仲會擅自拎公家野返去用
屋企需要某啲野 某啲醫療用品又咁啱fit 就會拎
又例如有個朋友生好多暗瘡 就會拎啲藥膏畀個朋友

福利真係包呢啲咩？

Show blocked user-開心見誠哥

寄信到護士局 violation of px privacy可以釘牌

事實就係HA budget就得咁多
咁你有無唸過
咁點解就得咁多 我地就要將貨就價？
源頭就係需求太多 budget太少
你就去搞減人工加人手
你係咪高層黎？咁離地咁不切實際

staff clinic何止早一日
可以bk3日內睇醫生
qe係成日full曬bk唔到架

仲要係態度勁差 當正自己係vip既人
所以咪比姑娘西面囉
好態度既 幾忙都唔會西你面啦
態度唔好既 幾得閒我都唔會有好面色比你架喎

事實係班細嘅咪又係俾人推出去死

Houseman 頂多得幾萬蚊
吹大d

如果而家爆新病毒 一定死好多醫護因為唔係款款N95都有貨屌你老母係香港做醫護真係慘過做狗 港共學埋中共啲仆街野 當人命唔係一回事 我屌你祖宗十三代

但受苦係基層
嗰班高官係無影響

依家病房d 床擺到難民營咁
第三世界都不如
叫條戇鳩得閒睇吓新聞啦

資源又唔夠
床位又爆
真係有疫症爆發根本抵抗唔到

話唔埋遲下可能出埋黑警私家睇醫生津貼

其實係，如果有手足有肺炎點？

支持罷工 垃圾政府到依加都未封高鐵 痴線

唔罷工 抵撚死

支持！全力支持！

咪撚同個政府賣命！要救叫班官同狗自己救！

香港自救運動

醫護人員集體罷工

「醫護人員必須謹守崗位」「要有醫德」

又唔見佢地伏官有官德 到今時今刻仲放武漢人落嚟
佢地咁想攬炒 醫護毋需苦了自己
香港淪陷嘅話 一切都係佢地自私自利所做成
無人會怪醫護

自己諗返沙士個時 八個醫護殉職
個時政府做過啲咩

醫護唔企硬 佢地只會拋個波俾你地 等你地執屎

講真， 仲唔罷等咩
搵自己條命較飛？

SUPPORT

同國泰員工一樣
自己唔帶頭反檯外人點幫
肯定香港班醫護一定奶野

我求你地罷工
政府只係當你地死前卒

由底推返上嚟

HA一年四十幾日SL
最多儲到半年
係時候啦飛雲

黃色醫護圈

叫班高層去前線啦。

仲唔罷工
真係攬住支那蝗等死

未fc消息:
正苦已經諗緊方法應對
大致上係罷工者會當礦工同擅離職守處理，唔單只有機會扣人工，仲會交比護士註冊局同醫委會審有冇失德
暫時未有方法保證醫療服務不受影響，不過唔排除研究用緊急法入面有關強制工作或服務嘅條款去立臨時法例規定醫護人員工作，要等法律意見

我死左都唔割 絕對支持罷工！！

唔夠人
我相信唔夠膽炒
同埋哩一鑊相信連中立淺藍都撐

邊有得強制番工
唔做你抬佢去做野
法律上緊急法都唔可以凌駕人身自由
僱傭合約俾錢都係錢解決
冇得強制勞役

跟住政府會話引入大陸醫護
攬炒

罷工罷工

明白嘅

支持醫護做任何決定

基本法賦予港人有罷工自由
同埋公營醫療系統俾你想像中脆弱
一半人罷工已經可以收皮